有冇 ching 讀過 city 社科 AIS / PPP？

諗太多
Ppp班人全部出黎都係做物管狗

得housing果班係做物管啫 讀politics同pm果班出嚟直接乞食添喇

ais我覺得幾好，prof話主要係讀political science, sociology
國際關係，文化，歷史，政治，社會學都會讀下
你會對其他國家既歷史多d認識，亦可以係assignment以唔同國家做例子/對象，雖然上堂多數以亞洲國家做例子
唯一唔好係要出國一個月先grad到，例如exchange/study tour

No la
Politics同policy果班都有人做物管架

仲有冇 ching 讀過或者讀緊 AIS / PPP

cityu好似冇停exchange
ais tour 計cred，但睇下咩tour

因為之前聽人講話自己今年 final year 但冇出國一個月唔知點安排，以為停咗 exchange 同 tour 整到 grad 唔到

唉 其實都有預停準備
上年都突然停左summer school

物管狗姐係做乜

咁我可能唔揀 AIS 了，而家應該會爆到下年，有啲擔心 meet 唔到 International experience 嗰畢業要求

吓，唔關事
你揀科果時可以唔揀ais tour，除非佢assign

但佢唔係有個叫 AIS3812 International experience 嘅要求？ 我見佢 overview 嗰 page 寫要 fulfill 先 grad 到， ching 我係咪理解錯咗？

係喎。我唔係ais，所以唔知。
你不如等ais巴絲打答，但最好真係問ais department

Ok，唔該 ching 你一直答我 ，我見冇其他巴絲路過俾意見嘅我應該都係揀 ppp 算

唔洗客氣

宜家先月頭

如果真係冇得出國既 仲點會要你meet個要求呀